Генерация статических страниц производится в скрипте Power Shell generate.ps1 в папку bin

Скрипт под каждый язык создает свою страницу в нее помещает папки css, images, fonts, js

Генерирует страницы используя мастер шаблон (index.html) находящийся в папке языка  

Контент страниц находится в папке "page" языка.

в мастер шаблоне заменяется на контент вся строка содержащая "{{content}}"

Сейчас генерируются языки ru, en
что бы добавить язык создать папку с названием языка, в него поместить мастер шаблон и страницы контента в папку "page"

В скрипте generate.ps1 в переменную $langs добавить название папки.